武漢肺炎對全球影響，正式超越香港2003年的SARS

截止2020.4.16 4:00pm
全球感染人數：208萬
全球人口：78億

香港2003年
SARS 感染人數 ：1755
2003年香港人口 ：670萬

1755人 ÷ 670萬 × 78億
= 204.3萬人

恭喜中國武漢市，製造21世紀以來全球最大的疫症危機。

咩數學黎，咁solid 既

Joe囝一貫思考質素嚟